根本好多外地回港確診個案，喺香港返到嚟傳染到的

基本上返到嚟香港，你就喺機場轉去檢疫嘅地方，一搞搞你三個鐘，三個鐘只係做兩樣野，吐啖口水，同埋安排酒店。基本上搞完嗰三個鐘，你個人都開始病病地。
之後去酒店，酒店嗰啲房間根本係唔in service ,開咗冷氣都有浸味，係嗰種間房有好多年冇用過咁嘅狀態。影咗少少相keep record，但放上嚟驚犯法

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）